不要說「泛民主派」，試著説「泛委任派」

議席派

有咩人會同錢作對

第一個負皮出現咗未

樓主搞分化

建制派咪得

泛b隊派